想問下有冇地方仲買到Pes 2013

求各位一答

PC game

買人地既二手版
btw 點解要買唔係download直接玩 巴打儲開碟

咁耐 d link都應該死哂種啦

2013都算經典既一代 仲有唔少人玩緊(香港以外)
有d人仲一直做緊patch keep住update隻game
download點都易過搵人賣隻game比你